淨係識唱第一段Do You Hear the People Sing 既入黎

Do you hear the people sing,
singing a so of angry men
It is the music of a people who will not be slaves again,
When the beating of your heart echoes the beating of the drums
There is a life about to start when tomorrow comes.

好多人都識唱呢一段
但更多人唔明隻歌既重點係之後既歌詞！

Will you join in our crusade
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see
Then join in the fight that will give you the right to be free

Do you hear the people sing,
singing a song of angry men
It is the music of a people who will not be slaves again,
When the beating of your heart echoes the beating of the drums
There is a life about to start when tomorrow comes.

Will you give all you can give so that the banner may advance?
Some will fall and some will live,
Will you stand up and take the chance?
The blood of the Martys will water the meadows of France!

Do you hear the people sing,
singing a song of angry men
It is the music of a people who will not be slaves again,
When the beating of your heart echoes the beating of the drums
There is a life about to start when tomorrow comes.

和理非都要有行動升級意識，唔係口講唔割但就做free rider! 享受成果！真香港人唔能夠只等勇武付出汗血前途，唔能夠只等外國介入，而係要每人做多一步，對抗不公不義!

1/1000

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

2/1000

3/1000

4/1000

5/1000

we will live again in freedom in the garden of the lord

6/1000

紅字個段先係精髓
又容易洗腦
日日哼緊

7/1000

其實D字唔難 要唱就唱埋後面

Will you give all you can give so that the banner may advance?
Some will fall and some will live,
Will you stand up and take the chance?

推，呢兩段先係反抗

同美國國歌一齊放入電話playlist日日聽
一定識唱

推

8/1000

singing a so of angry men

9/1000

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

10/1000

11/1000

12/1000

明明beyond the barricades 果段先最熱血，但永遠冇人唱

中文版14年就識背曬
唔知點解英文到依家淨係識唱第一段